成千蚊一條既頸巾...

見呢排條發熱頸巾賣到咁行，諗住買翻條笠下，點知一見到個價錢...都係不了

我覺得可以

無人叫你一定要買呢條

認真咩 係咪我太窮

羊毛差5多啦，重要發熱功能。一條Burberry 都唔止呢個價la

屌你呀

垃圾毒撚成身加埋可能都唔洗四位數, 你同班地底泥講fashion brand ?

成千蚊好貴咖

收皮啦 肥絲大隻其實都同你地做埋做一樣野 雙重標準

呢條算平啦
你睇下pubg最貴果條